［轉載］上水辰天藥妝離撚曬譜

食飯之前見住佢搬啲紙皮出嚟
食完飯經過諗住仲有堆紙皮喺度就屌鳩佢
誰不知
食完飯經過 已經堆到山咁高仲要霸埋條路
呀
佢真係就咁掉堆紙皮喺度就閂舖
明明行幾步路就有大垃圾桶
召喚何君妖清潔上水呀！

有相有證據
聽日call 食環啦

1823

笑 天真 食環有撚7用咩

以武制暴啦

報狗

幫佢掉番入去

做左1823清算師未

Fire

上水冷氣光復

上次清水貨佬 未出以經自動清場 現場重狗曬住企 個個返屋企涼冷氣

街坊落去推晒去佢閘前

未呀嗚

有諗過 但堆紙皮可能今晚就有人清咗

夠人就掉返入佢鋪到

睇黎似慣犯喎

最衰影唔到係個白衫男人拎出嚟

癡撚線
幾時再光復上水
懲罰下呢班仆街

已經閂咗門

秋高物燥

要搞私了極速解決佢

玩殘人地間鋪好易 不過無乜人敢做

日日都有得影啦

靠大家幫手 我真係第一次見咁離譜

似係留比紙皮阿婆執

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

乜咁好心呀

俾人掉個煙頭就大撚獲

火遁 球火球術

成日都係咁架啦 又多返人
幾時再光復上水阿

掃埋去佢閘

嘩屌

推

我都想知有咩方法令到啲支那豬唔再落嚟

推曬係佢門口睇下佢點樣招客
最好就係用噴膠黐喺佢個閘到

好撚多街市都係咁

上面好似民居黎架, 唔好亂黎

可能堆紙皮今晚就比人執走曬
助長佢下次又再咁掉

有冇咁賤？你真係畀阿婆收都唔好阻到條路喇

上次葉劉同容凱恩落區 先聽到個蝗大媽同另一個講：車 又唔係光復上水

推返埋佢隻閘 再等唔小心嘅途人放低支煙

真呀頭先要排隊等過

堆返係佢門口到

間野係咪執笠 抵啦

S

係咩

直頭影響埋上水市容
通街都垃圾

火魔法師 🧙‍♂️ 召喚

屌上水日日都係架啦

屌 好撚柒

其實感覺走水嗰班冇乜點少過人
反而係趕走咗正經落嚟行街買嘢嗰班
所以that's why舊墟依舊係咁撚樣，而東鐵線又少咗人多咗位

做啦屌你

用下腦再講野啦on9仔

獅鳥

聽日再有既1823

上水未放過TG㗎 快啲開齋啦

大家一齊用樓主D相報1823

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

呢類紙皮垃圾唔會有執紙皮果班老人認頭?

膠水封鎖

好多藥房都係咁，準備新開張，等佢蝕到仆街啦，咁無公德心，1823一定要做左先，

1823 Ed

call差佬，馬路有垃圾係班狗負責

食環捉阿婆就叻食環有用就唔會今時今日仲係咁

天真鮑

報警, 然後話間店入面有港獨份子

我覺得係想俾啲拾荒者去執啫，如果係扔普通垃圾出嚟就唔同講法

掉返入去啦

光復上水阿

變成深圳 指日可待

只要話有班黑衫可疑人物堆緊紙皮堵路，包你一隊防暴十分鐘趕到同你做撕紙狗

如果有人唔小心扔個煙頭咪gg

真

雖然好多舖都係掉D 紙皮出黎 會有阿婆收
但係收還收 , 點解要掉到咁樣?
條路係大家既
唔係呢到睇落窮就欺善怕惡

食支煙 定定驚

入去扮買野再貼d memo 再報警話有港獨份子

唔好美化佢嘅行為
根本就係懶 唔撚想行多兩步掉去垃圾房就話係留比呀婆執

有冇人屋企有printer
貼張相去佢道閘
話比佢聽有人影咗佢相了

有火警隱患

邊度黎咪送返去邊度囉

唔好點火呀

離譜，搵地區議員 搞搞，

其實好多時都係俾婆婆收 但係將啲紙皮塞係路度佢哋係on9啲嘅

報警有黑衫人用紙皮堵塞行人路準備點火

Ching坐咗幾多年？
食環狗捉啊婆就叻

日日經過就1823佢

係咪月尾知無錢交租
就借故燒咗間舖呃保險

林卓廷囉咪
你估佢唔知咩
依然無改善過

你睇撚唔過眼
一係mark低時間報1823
一係畀$幾十/$0 叫個啊婆嚟清咗佢

呢啲post都上熱門

搬d 纸皮去佢辦事處 門口

沒有亞婆 執紙皮嗎

我成日用仇視嘅眼神望佢地再踢佢地喼
不過佢地完全無視我

咁仆街？係咪藍絲店？係就上水人得閒招呼下佢啦

光復上水呀

其實日日都係咁
上火出面仲嚴重
個個水貨客執埋野入Gip就堆晒係路邊

推返去佢門口，不過唔好食煙呀，點著左好危險

報食環，有晒相冇得唔做野

無用 今日中午有狗經過都無理

開得藥妝都唔慌係黃

阿婆無執 睇咗成日

呢個問題喺上水好嚴重 要正視 要多啲人關注
點解唔上得熱門
報咗1823又話你知呀?

報入面有黑衣人

而家黑社會大曬

部狗車成個下午泊喺對面

齊齊1823

放垃圾桶喺佢大閘前面塞住佢

幫佢D紙皮淋屎 自然無阿婆執

Push

B

火魔法師

呢排影既相
成日話咩光復上水
搞完一兩日係好咗少少 但係過左咁耐？
情況仲猖狂咗
又話東鐵空咗 藥房收皮
個人覺得就好似係堆填區放一支空氣清新劑咁
我真係多__謝曬

Fire左佢啦⋯⋯個員工

屌，正常都摺扁一疊放出去
咁樣掉出黎當阿婆乞衣兼自撚私

好似係老闆嚟

踢撚返入去啦，唔撚係人黎既

推埋去佢鋪頭門口
再放火燒乾淨

Call 定阿婆執執

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

上水火車站長期都係咁撚樣
屌佢老母支那水貨狗

幾時再光復上水

食環新年阻人拮魚蛋就叻

唔好撚玩啦，食環唔撚理架。呢啲我試過好多好多好多次架喇

唔好天真，佢哋會射返俾食環，但食環唔理架

扮藍絲要求何妖發起清潔上水

絕對係

火遁啦

重災區 水貨佬橫行

有得諗喎

真係咁賤，佢哋慣咗，因為無人捉，就算報公安，都唔會理。報食環，就算捉都係當交租。

如果鋪出面火魔法師出現，個鋪主都唔返去理？

首先唔會有魔法師囉...

叫我黎做乜 我靜係識得執葉

條路佢用曬咩

個重點係個Fire

又送大禮

搵epd會快好多

想大家練魔法??

其實真係比阿婆執紙皮，成日見

照call

黎到叫你執返 跟著企係到望
到你執完就收隊
之後鋪頭又開始擺野出行人路

屋企附近菜檔週不時見到

梳

仲未清

住上水一定識劉sir
點解唔召喚佢，佢堅做實事
連執紙阿婆都投訴

好似好耐冇見佢蒲頭

幫佢掉返入去

bbq

出名到連我老母都識佢
(當然佢既極醜惡大叔分身更出名)
之前好似就係佢連阿婆同流浪狗都投訴
俾facebook group既人不停屌
所以先潛左水

佢有無限個分身

真家天氣咁乾燥
紙皮又咁易着火
小心d好

cls
搞到香港污煙瘴氣

屌你老母仲咁好生意拆咁多箱
攬炒失敗啊

無撚用架，我之前都投訴過架車泊曬上行人路，都無回音屌

快d叫何妖藍絲黎執垃圾啦

路過掉煙頭好易火燭……

係紙皮上面寫光復香港就會有藍絲執

要同年輕嘅腦細上一課

diu 我今日係上水見倒隻小蝗通街屙
上水真係好撚多蝗

呢邊啲學校隨時蝗仲多過本地人
仲有啲過黎接放學嘅蝗媽
要清真係唔會一兩次光復就得